有咩值得買既PC軟件?

我自己覺得bitdefender同powerdvd都唔錯

PS唔要月付軟件, 好似photoshop咁, 我寧願用返cs6, 加上佢愈新版愈大食

用 linux

無買過
多數用open source
防毒係大學送

要打指令，冇心機學

Open source感覺差小小，防毒測試，免費都係得bitdefender較好

有好多software 感覺都係一分錢一分貨

BitDefender 今日個Update搞到PUBG 開唔到game

邊個同你講一定要打指令 ？

而家仲可唔可以一炮過畀錢買Adobe CS6

用得linux唔學打指令都冇意思啦......

WinRAR
雖然佢試用完左重用得姐
最好都比返兩舊水支持下

開唔到新 psd ai file
單用 PS 十蚊美金一個月啫
或者等 Black Friday 先買會做特價

open source alternative 可以用 7zip

我屌佢老母 adobe真係好撚過搶

乜你用電腦唔係講用唔用到嘅咩？ 你想用到有咩意思？

DVBViewer
唔好同我講VLC都睇得 DVBViewer係呢方面專用, 而且個dev好好人

戇鳩理論

人哋想點用linux 你又要管

下下叫人用linux咪仲on9

用來睇/錄電視
硬件上要買咩配合？太耐無留意

下下用 linux 就講要打指令咪仲戇鳩

咁你回應黎做乜，一樣唔到你管

我只係個人興趣間唔中用吓
一個月都唔知有冇兩三次
所以先想買斷佢，畀月費對我嚟講好唔抵

其實某程度上用指令真係仲快過你用mouse 篤篤篤
認同用linux最好要學埋打command

用 gimp 同 inkscape
一樣係 image editor 同 畫 vector

唔打指令你打算點解決login loop呢啲問題